廖天恩又貼中題啦

懲罰你班無揀同揀唔岩既人